《香港人權與民主法案》仍未納入參議院審議議程

美國國會復會，《香港人權與民主法案》仍然在委員會審議階段，未納入參議院大會審議議程，但參議院共和黨領袖麥康奈爾早前指，北京壓制港人和平爭取訴求，美國必將作重大回應。

眾議院方面，民主黨議長佩洛西早前宣布，將會推動這項得到兩黨支持的法案。另外，美國國會及行政當局中國委員會，將於本月17日就香港問題舉行聽證會，並邀請香港眾志秘書長黃之鋒與歌手何韻詩等代表出席。

委員會的聲明指，香港警方的暴力行為與中國政府對香港自治的威脅，所引發的示威活動與緊張局勢不斷升級，聽證會將審視香港發展，以及香港與美國的未來關係。委員會說，黃之鋒等人將提供有關香港局勢的第一手資料，討論中國政府在香港政治危機中的角色，並向華府和國會提出建議。

姐係點

重要下星期

屌哂你地 義士唔係condom啊

最快過埋下禮拜gphone個聽證會

等到幾時

姐係仲要等一等
不過下星期已經有台聽證會

比燒山害撚死

排第5, 好快架啦

快極都10月啦，你估共產黨

唔明，即係點

香港狗察拉gphone

擺明同美國作對

個個評論員都話極高機會過但係都估十月中到十月尾

可唔可以要求加辣版本
依家個版本超廢

頂住呀香港人

黃之鋒就好， 可以上國會， 名成利就， 點解我做唔到 究竟做一個出名有地位人係咩感覺

咪係 班仆街飯民正一陷家產黎

你連上網都只係識上連登圍爐緊係做唔到

鳩噏唔通過

唔好催啦， 人地搞緊架喇

你無睇到人地付出左幾多？睇埋天琦又付出左幾多

不過我唔想

唔夠辣 咪又係無牙老虎

會比狗搞

唔關佢地事 因為份野係6月寫落 未改

背後個代價你食唔食得落先？

唔好再淨係Trump Liberate HK啦
叫下Congress please pass the bill啦

未必得， 好沉重， 唔係個個處理得到

即係會唔會加到辣？

香港民主人權法案

其實得

仲以為9月份會通過

10月啦我諗，

其實一向都是十月份左右過的

香港人要撐住呀
香港加油

push

玩完了

你都得架 但你冇所謂，你父母，朋友受盡折磨 仲要坐監... 佢周圍走好似好風光 但佢比深紅打個陣你唔見姐

監都坐埋，十幾歲落區搞學民思潮
自己同屋企人隨時俾人搞，你做唔做到？
之前佢上Times 葉瘤葡萄到

不如十月一號啦 大家一齊賀一賀佢嘛

快d 啦 就頂唔住啦

俾d時間人
同時我地都要keep住做野
例如上街，貼文宣，繼續遊說美國
唔好覺得通過/ 唔通過都係end game

如果佢燈到，真係神

正視聽
香港政府 = 恐怖極端組織
香港警察 = 恐怖份子

係呀
好彩Rubio 話要加辣
希望有修正案

佢好有心

想分化？收皮啦

你做得gphone都要受得住個壓力先得
槍打出頭鳥 日日驚屋企人比人搞都幾係野

加辣加辣再加辣就可以

加速加速
香港人就黎退無可退啦

比d耐性啦
人地國會傾terms都要時間
你估共產黨咩

何韻詩...
我驚佢入境的時候又比人捉佢話佢嫖娼...
重有黃之鋒唔係又比人捉咗咩?

好似好多議員都話會加辣
唔使擔心港共支那會無事

飯民團體要求加辣喎

你唔滿意可以諗辦法加辣，但係唔好亂咁鬧

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

比d 耐性啦
復會就即刻過咩唔通

人地為左自由坐過監你做唔做到

靜候佳音，唔好自亂陣腳唔好俾人挑撥離間。

美國日吹夜吹話會搞大，但咩實際行動都未有，係咪想靠嚇唔做。。。

一定要過到。。。香港人靠你啦美國國會！

明明全港抗共又講到佢指揮咁
條撚屌俾民賤聯推出黎叫人和平散去嫁咋

要快呀

放心，十月中應該會過

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

靜靜地羸唔得既.....

save hong kong pass the act

笑Gphone還笑佢
講真個句你好難唔respect佢

GPhone 唔該快手d 頂唔順啦

我要班中學畢業都無既狗死全家

Sir quick come

今日唔夠辣可以第日加，可以將來用其他法例，大家比d耐性

up

美國共和黨 : 《香港人權與民主法案》將加辣，跟《馬格尼茨基問責法》合併使用

我覺得真係有可能

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

唔過真係要好大獲野先會囉，不過燈神真係

咪就係，咁老定，政治一日都嫌多

講埋要等gphone比資料
咁gphone短期內應該都出唔返黎啦

聽證會先

我相信你識中英加西班牙文都夠 再加個唔怕死既心

Exact7ly. People just like to complain before they could even see the smallest hint of something happening.

Pass the Act 定 Pass the Bill

唔該入去坐返幾個月先再講

越遲上粒核彈越有威力
大家頂埋佢

推

等美國大企業走哂資先講

多得有人又去美國話唔好搞香港，又上網話唔要 trump 幫手，又係現場搶美國🇺🇸。

依家佢地有兩個仲會去美國聽證，睇下搞咩大頭佛出黎，真係神仙難救

快d啦大佬...

Push

快啦大佬，等唔切啦

up乜柒呀你

推呢條法案（2014）就係黃之鋒
而家2019終於有機會上議程
去聽證會=搞個大頭佛？！

屌點解咁多人覺得9月會通過
9月係復會咋 可唔可以睇多d新聞

鬼佬都咁講

快少少唔該

要排隊㗎嘛， 學藍絲打尖咩

有手足話當日都有 多謝議員 但係無圖

Pish

你講得啱，係pass the bill

始終新聞係睇相
同埋當日英文演講係多謝侵侵

人哋國會都有好多內政急住要傾好似槍管，外交事務優先處理香港已經好關注

但係有圖可以做下文宣嘛

所以下次印多幾張多謝美國嚟大包圍

屌 又係打飛機，快撚D得唔得啊

希望gphone同hocc d資料夠詳盡
逐日數每次遊行人數，衝突受傷被捕人數，正苦及各界回應
同埋官媒報導後香港政商界既回應
數盡佢

Pass 就一定pass
係十少辣定特辣 就仲未知
大家保持警覺
Twitter 戰事

條路好長，先眾議再參議再侵侵簽名

香港人頂住啊

做左政治犯留案底
咁大犧牲唔講

Yes, sir. You are on9 dog, sir.

101前唔完

本身都好似預計要到10月

快呀推快

其實有 但外媒掛住影trump相關

?

但香港地位細到仆街呢 十大反政府人士
分分鐘出街比藍絲鬧/打，比狗針對
結果一定係外國定居，香港人欠gphone一個大紫荊勳章

上佢fb碌兩下
啲同外國政客打卡相應該贏9成議員

人哋14年已經上time magazine封面
你話呢？

沒油 沒油 沒油 通過

［img]

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

等住救命架
快D過plz

我冇Twitter 靠你了

快撚d 啦屌你個閪，香港就黎核爆啦

會唔會可以10月1號，送份大禮俾中共?

要修正架

要高比數過 令trump連veto既機會都冇 雖然個人覺得佢唔會

開個一齊玩

應該要好好多謝當初draft bill既 Chris James

美國先有個大颶風

大家明唔明 有呀trump 先有talking point
依加佢d hater 先開始留意香港
曲線令美國人知咩事

blocked

咩， 葡萄佢都算分化五毛？

師兄， 你要知道係依亂世就算有D野你真心咁諗都唔可以亂講， 因為冇人會明白

試推

你不如去搵黃之鋒問吓佢噏乜七好過啦

4:37 開始

9/17見gphone同何韻詩啦

要求加辣
加辣啊唔夠辣點攬炒
我要攬炒

懲罰對象個到要修訂 加埋希望加辣
再等下啦